它的流線型但堅固的外骨骼可以保護昆蟲免受消化液的侵害。 水甲蟲可以在被青蛙吃掉和排洩後繼續生存。喬納森·蘭伯特，2020年8月3日，科學新聞 
 球隊在二年級主教練詹姆斯·克拉克森(James Clarkson)的帶領下，在休賽期進行了陣容大調整，重點放在了體能、進攻效率和更堅固的防守上。 休斯敦短跑隊有東西要證明|Bria Felicien | 2020年7月15日|FiveThirtyEight 
 以這種溶液為基礎，研究人員添加了鈣和鉀等保護花粉的成分，以及一種聚合物，使氣泡足夠堅固，可以承受無人機螺旋槳產生的風。 吹泡泡的無人機可能有一天會幫助人工授粉瑪麗亞·特明，2020年6月22日，科學新聞 
 例如，大多數大帆船不能攜帶堅固的方形帆，因為基於大帆船的船體的尺寸。 瞭解你的歷史戰艦:從公元前7世紀到公元17世紀|Dattatreya Mandal | 2020年4月4日|歷史領域 
 裝甲汽車被設計成一個巨大的圓形平臺，由堅固的金屬板加固，並由車輪驅動，設想在車體內有8名乘員。 14個歷史上的特殊武器系統，超前於他們的時代|Dattatreya Mandal | 2020年3月26日|歷史的領域